{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25389",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 G HOTEL"
    },
    "text": "当宿は総客室数は31室で、近くの電車駅としては可能駅、議政府東呉駅、議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。韓国語を含む案内支援言語で提供されます。各客室タイプの代表画像と実際の割り当て客室は異なる場合があり、特定戸数の指定が難しい場合があります。入室拒否は払い戻しできませんし、未成年者の宿泊/男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についても払い戻しはできません。入室の際には未成年者の利用制限のため身分証明書の確認が行われ、身分証明書をお持ちでない場合にも利用が制限され、払い戻しはできません。料金は特定日(前日含む)に変動する場合があり、部屋ごとに1台の車両駐車が可能です。高価な現金や貴重品はホテルでは責任を負いませんので、保管を求めない方がいいです。客室の毀損時には賠償責任が伴う場合があり、寝具類やタオルは1回の使用後に回収して洗濯します。当日予約の場合、キャンセルと払い戻しが不可能であり、訪問客のレビューには一般的に宿がきれいで楽で、社長が親切だという意見が主です。位置は良くて飲食店とコンビニがたくさんあって便利です。しかし、防音が落ちる点といくつかの部屋の水に問題がある点を短所として言及する意見もあります。全般的には、手頃な価格で満足できるサービスを提供しており、おすすめの宿泊施設として評価されています。しかし、入室時間が早いながらも高く、客室状態が旅館レベルで防音もされておらず、サービスも不親切で部屋の施設が不足している点が一部のお客様には不満として言及されています。しかし、一部の顧客はよく利用して親切な待遇を受けたと言及し、ベッドマットレスは不便だが全体的に満足できる宿だと評価します。ただし、一部の顧客は古いモーテルであり、防音が良くなくベッドがきしみ、異物が備品から発見されるなど、少し不便な部分もあったと意見を主張します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては可能駅、議政府東呉駅、議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室タイプと実際の割り当て客室は同じですか？",
            "answer": "各客室タイプの代表画像と実際の割り当て客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の宿泊/男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合があります。また、入室拒否は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用制限について何かありますか？",
            "answer": "入室の際には未成年者の利用制限のため身分証明書の確認が行われ、身分証明書をお持ちでない場合にも利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "料金は特定日(前日含む)に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "部屋ごとに1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の貴重品の保管はありますか？",
            "answer": "高価な現金や貴重品はホテルでは責任を負いませんので、保管を求めない方が良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が客室を毀損した場合、賠償責任はありますか？",
            "answer": "宿泊者が客室を毀損した場合には賠償責任が伴う場合があります。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルは何回使用した後に洗濯されますか？",
            "answer": "寝具類やタオルは1回の使用後に回収して洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルと払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような意見が主にありますか？",
            "answer": "訪問客のレビューには一般的に宿がきれいで楽で、社長が親切だという意見が主です。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどのようですか？",
            "answer": "位置は良くて飲食店とコンビニがたくさんあって便利です。"
        },
        {
            "question": "宿に関しての短所はありますか？",
            "answer": "防音が落ちる点といくつかの部屋の水に問題がある点を短所として言及する意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿は手頃な価格で満足できるサービスを提供していますか？",
            "answer": "全般的には、手頃な価格で満足できるサービスを提供しており、おすすめの宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間や部屋の状態についての意見はありますか？",
            "answer": "入室時間が早いながらも高く、客室状態が旅館レベルで防音もされておらず、サービスも不親切で部屋の施設が不足している点が一部のお客様には不満として言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿を利用した顧客の意見はどのようですか？",
            "answer": "一部の顧客はよく利用して親切な待遇を受けたと言及し、ベッドマットレスは不便だが全体的に満足できる宿だと評価します。"
        },
        {
            "question": "宿を利用した顧客の意見はどのようですか？",
            "answer": "一部の顧客は古いモーテルであり、防音が良くなくベッドがきしみ、異物が備品から発見されるなど、少し不便な部分もあったと意見を主張します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 854
    }
}